開台玩They Are Billions(喪屍版war3侏羅紀)

琴日終於響steam出左

Twitch

day2